# WebRTC
## Web Real Time Communications

**WebRTC (Web Real Time Communications)** — это стандарт, который описывает передачу 
- потоковых аудиоданных, 
- видеоданных и 
- контента 

между браузерами (без установки плагинов или иных расширений) или другими поддерживающими его приложениями в режиме реального времени.

Данная технология позволяет превратить браузер в оконечный терминал видеоконференцсвязи. Чтобы начать общение, достаточно просто открыть веб-страницу конференции.
